人民日報： 支那石家莊全員免費核酸檢測，海外網友坐不住了大！大加 Amazing China！

1月12日，河北省石家莊市全面啟動第二輪全員核酸檢測。新華社記者徐澤宇實地探訪，將當地社區組織檢測的報導上傳到自己的海外社交媒體“Facebook”賬號上，海外網友一下被“點燃了”。

免費檢測！只需微信支付！

又用假AC打飛機

最近假ac收費係咪平咗？

台灣人在日整機場濟留 叫自己中國人安排會安排包機返台 仲死左個台灣官員

呢啲都要整支匪旗喺到

[第148日] 十二港人 Twitter 唔可以停

石家莊封城實況｜武肺重災區如死城 居民家中禁足8日： 菜價暴漲5成

驗完有健康碼咁又點

講一個笑話，支那免費檢測

免費先最貴 幾時都係

0.5 一條，淘寶有售

呢啲班洋五毛唔會睇到

洋五毛

大外宣, 小粉紅大軍出擊
喪事當喜事搞

免費檢測
封城無人工出

慳少少檢測費, 蝕到仆街

白登學野啦

石家莊人口一千萬 點解全員免費 後面都咁少人
想知咩lab咁勁可以短時間處理一千萬

往死裡打

屌你，改圖改好少少啦

改圖改標題唔改內文係咩玩法